我到宜家都唔明點解會有人信個 麻藥枕頭

成日見倒個麻藥枕頭廣告
一睇個樣就知道流到仆街 唔方舒服得去邊

碌多兩碌睇下d comment

屌你連d comment都係假嘅

仲要一search個名就有台灣物理治療youtuber屌鳩呢舊垃圾

搵啲泡菜人拍片 啲人就真係信
真係睇唔過眼啲垃圾公司求其掛個國家名出黎係倒呃飯食

奇幻夜

我用緊 ok wo
真係少左黎頸既情況
入睡時間真係快左
非打手

早排有個fd買完先起勢咁屌